荃灣綠楊坊撐警街站

求教可以點做

Remote

撕爛啲傳單

隔黎a出口果面個天橋都有，經過趕時間冇屌佢老母

我已經係佢面前掉左張傳單

打比食環話阻街

熄佢電視

佢張圖講緊咩
要駁番先得

黎緊！

地鐵站果邊都有！

可以點幫手

不如係咁拎傳單，頭先拎1張佢都黑面

話有人播黑警打人片

1823

頭先愉景新城果邊都有 仲有狗係隔離 唔知咩事

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

投訴咗 有電視同宣傳品阻街 加埋 有發電機有異味

我而家係附近可以有咩行動

推